「突發」有市民專程送凍撚水同凍閪水俾水馬前的警員飲

希望阿Sir 飲得開心啲啦，啲水加咗料行動都精神啲。